如果係街突然有人同你講我睇到你鬼上身要斬你驅鬼, 迷信撚係咪要畀佢斬？

鬼上身喎, 好大鑊架

格劍？我唔係呢一類喎，可唔可以搵個靚女黎？

性交轉運都有人信 肯俾人斬一刀唔奇

如果唔係邊得黎咁多騙案都有信

迷信撚證明唔到自己冇鬼上身就要比條友斬

迷信都有份程度嘅

等我用意志力封住係我身體入面
你再一刀鋸落我天靈蓋
咁佢就永不超生啦